要處理藍絲錄影入閘機問題

今日見到有個望落有精神病十足十死老豆咁款(多數藍絲係咁)既女人係入閘位影撚住
咁做無疑係白色恐怖
港鐵範圍好似唔俾影相
但閘機外仲算唔算港鐵範圍?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

做埋黨鐵份工作

人釘人羅，想問下係邊個站？

唔少站都有

行入入口就已經係黨鐵範圍
唔係以閘機為界

跳閘出去嗰時再起腳唔小心踢走佢部手機

其實 增加左管治成本 目標已達成

和理非式搭鐵三寶：
1.正常八達通
2.綠卡
3.隨身已入閘單程飛一張（最平一個站既飛就得）

出入當然用綠卡，如果遇到food panda查飛，因為佢地手上多數得八達通查飛機

情境一：
已入閘時查飛，show 單程飛

情境二：
出閘後查飛，show正常八達通

情境三：
查到無效飛，無賴扮唔知/補飛/罰錢/9秒9